{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000091283",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 써니힐펜션"
    },
    "text": "ナビゲーションで「原州サニーヒルペンション」を検索して訪問してください。 もし22時以降に入室する場合は予めご連絡ください。 周辺の景観は美しく、おかみさんの親切さと清潔な宿が期待できます。 バーベキュー場も大きく、治安トゥルレキルコースや川沿いの散歩を楽しめるところがおすすめです。 2階の部屋からは前山の美しい眺めが鑑賞でき、リラックスすることができました。 庭園もきれいで、釣りもできる楽しい宿です。 様々な施設と社長の親切さが印象的ですが、暖房が調節されず不便な点がありました。 バーベキュー場は全客室でご利用いただけますし、炭とグリルは別途料金をお支払いいただくことになります。 売店とコンビニは車で5分の距離にあります。 駐車は可能で、渓谷と島安江がペンションのすぐ前にあるので釣りと水遊びを楽しめます。 客室内にはTV、冷蔵庫、ヘアドライヤー、エアコン、流し台、炊事道具、炊飯器、洗面用具、電子レンジ、Wi-Fiなどの設備が完備されており、サマーニ水辺デッキとトレッキングコースもございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "原州サニーヒルペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "原州サニーヒルペンションは周辺の景観が美しい宿です。おかみさんの親切さと清潔な宿が特徴です。"
        },
        {
            "question": "原州サニーヒルペンションのバーベキュー場はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "原州サニーヒルペンションのバーベキュー場は広く、大人数でも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "原州サニーヒルペンション周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "原州サニーヒルペンション周辺では治安トゥルレキルコースや川沿いの散歩がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "原州サニーヒルペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "原州サニーヒルペンションの2階の部屋からは前山の美しい眺めが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "原州サニーヒルペンションではバーベキュー場以外にも何か楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "原州サニーヒルペンションでは庭園もきれいで、釣りも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "原州サニーヒルペンションには売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "原州サニーヒルペンションから車で5分の距離に売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "原州サニーヒルペンションの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "原州サニーヒルペンションの客室にはTV、冷蔵庫、ヘアドライヤー、エアコン、流し台、炊事道具、炊飯器、洗面用具、電子レンジ、Wi-Fiなどの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "原州サニーヒルペンションで釣りや水遊びはできますか？",
            "answer": "はい、原州サニーヒルペンションでは渓谷と島安江がペンションのすぐ前にあるので釣りや水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "原州サニーヒルペンションの暖房は調節できますか？",
            "answer": "原州サニーヒルペンションの暖房は調節されず、不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "原州サニーヒルペンションのバーベキュー場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "原州サニーヒルペンションのバーベキュー場は全客室でご利用いただけますが、炭とグリルには別途料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 552
    }
}